思齊copycat kc涼到底抄咗幾多份啟思卷呢，我迷思中

抄完啟思
就吹奏自己中
到底係乜野心態?
抄1份啟思要罰5萬同入獄4年
好似係
有無巴絲知道kc涼抄咗幾多set同印咗幾多份

利申:聽講丫丫都係咁做

巴手快d整合思齊教大仔梁家俊d仆街野啦

欣C係唔會做D咁既野

Ching識貨

我夢入面個同學有補欣師，佢比學生嘅作文題目完全係出版社/坊間參考書嘅題目，想知咁樣做唔做得入佢

迷乜鬼思？
咪抄kris lau神

打手們 算把啦
用最簡單邏輯已經KO你哋
首先，思齊有樣嘢叫名校試題庫
好多學校都係share啟思試題庫
而啲試卷係佢啲喺學校教既朋友比佢既
印喺筆記有幾出奇？
呢啲唔係抄
我自己都試過喺學校考試撞過同一樣既試卷 （棗香醉人嗰篇）

一間小型補習社竟然吸引到燈塔派出打手攻擊
你哋可想而知思齊有幾勁 居心叵測
以前上堂都唔信佢話間補習社比大型補習社搞
依家信啦

嗰種貼地係巨人學唔到㗎啦
佢比我哋嗰種the sense of belongings
係你舉辦幾多場演唱會
派幾多本天書
有幾多篇離地範文
都比唔到 啲學生都學唔到嘢

唔講咁多 廢事入錢你袋

任何人搞思齊 我會繼續用邏輯駁到你哋班打手無聲出

都係發夢夢見

睇我哋出面點派膠？
到時放榜咪知囉
佢教既分段就算唔係pp或者出版社既文章
全部都用到
就連日校阿sir都係差唔多一樣教法
難道你會話日校老師抄人 睇佢哋班日校學生出去點死？

好撚野 教大梁家俊本人扮學生？ 你食屎啦
日校係咪商業用途？日校印出版社一早俾錢買左
你條撚樣夠膽死話照印出版社唔叫抄

梁家俊做咁多仆街野 真係良心教師
生仔應該有屎忽 不過應該都係讀ive 教大

呢條垃圾4年前補過，教得好廢
仲試過教育局上嚟捉無牌教我而被迫轉場

教學

做盡犯法野 補緊思齊既準備轉補習社

做盡人渣野 就係連登補習分析專員劉建睿

亂搞男女關係
學生小心